中煙香港

一陣開市撈底入返幾手
其實點解要加香港兩個字